有冇人啱啱睇緊tvb報大陸判個加拿大人死刑段新聞

個中國外交發言人話，中國係法治國家，真係忍唔住屌左出黎。 佢講嘅時候眼神閃縮

都符合国情嘅 咁撚厚臉皮
不過都係忍唔住笑咗出嚟
喂 人唔笑狗都吠啦 蚛蟈

中國嘅法律，就係由領導人話事

廢話

你日日孭住咁大個包袱，你唔辛苦嘅咩？
你做咁多嘢，對支那有影響咩？
試下放低支那，去搵錢啦，支那已經無得救，而家唯一可以改變嘅，就係你嘅收入

所以美國警告國民，小心支國隨意執法係岩

同意你講係要畀心機搵錢
咁做香港係會落多一層地獄
當年鄧小平一句
唔理黑貓白貓捉老鼠就係好貓
而家正式香港通用
為搵錢
做咩都無所謂
成街騙子
個個後生個幣少
仙人
Karen

以𧉧痔蟈

佢全家同財產都係歐美果下好笑

符合國情

搵夠移民

飯腳Karen 是一個笑點

為外國藉
會咩都做得出
傷天害理
你打開電視睇下班政棍
班偽人

加拿大都吹佢唔脹
又做唔到啲咩

其實呢
除咗好少既一班連登仔
一個月後香港人會記得呢D 人咩
karen 其實會有咩呃人成本

香港是我家～怎捨得失去它～
唱完即刻移民

係

係茶記食早餐有聽到
笑到隔離枱望住我